毛神論 泛民去留民調主留民意險勝，泛民失三議席仲有幾大戰鬥力？ 美國領事見政界人士要問過外交部？ 洋法官總辭

泛民去留民調主留民意險勝，泛民失三議席仲有幾大戰鬥力？
美國領事見政界人士要問過外交部？
洋法官總辭震撼遠大於泛民總辭｜
毛神論 (第1節) 20年9月29日

香港花生
212K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: